討論下18區遊行路線

要遍地開花就要18區都要行
不過散開晒好易比警察扑
唔建議留守超過2小時

新界區暫時諗到呢啲
北區
聯和虛經馬會道->上水火車站拆貨點

大埔
大埔運動經太和路->回歸塔

沙田
大圍車公廟公園經車公廟路->沙田政府合署

西貢
將軍澳站經環保大道->電視城

元朗
天水圍港鐵站->元朗大會堂

屯門
嶺南大學經屯門鄉事會路->屯門大會堂

荃灣
城門谷運動場經石圍角路->荃灣大會路

葵青
葵涌公園經葵盛圍->葵興政府合署

離島
國泰城->亞洲博覽館